點解今日出事嗰啲都係交通警？？？

交通開槍挾持人質
交通開車尻撞人
有冇咩陰謀？

魚革向天開槍都係交警

我知呀 但時革係未有交警出事 無啦啦今日係交警發狗瘟